啤酒同飛行棋 簡直男人浪漫

話說今日行深水埗
見到茶餐廳門口有枱 啤酒同飛行棋 簡直男人浪漫
仲要用酒杯搖骰 一野挫落去
深水埗d咩囡囡都溝曬

真係好撚型

有無人知點玩？

求教學

噬謊者

巴打講緊邊次賭局
好耐以前睇

我都覺，有一種講唔出嘅型

可能講緊數，邊個返晒啲機先條街邊個睇

型到